聽日 被罷工！

做唔切文宣
直接塞鐵 幫佢停站

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

我要被罷工！